（無圖）法唔法國今晚個月亮好詭異？

又低又大d色又黃